我同女朋友分左分手 佢搵條新仔同我個名一樣

都唔知好嬲定好笑

又叫齊天大聖豬八戒，幾好呀，夠長

毒撚冇嘢做
最鍾意幻想

認真 你條女姓咩？

講真嫁 同名同姓

關你咩事

唔通你識

田？

有無咁岩阿

凈壇使者孫悟空

你個名太公廁

程浩波？

同是天涯淪落人

我做你女朋友

係咪真嫁

個名